我send咗份關於香港人嘅投稿去New York Times

香港人要加油

我都send左份平反六四比雜總維尼

我send左份 文化大革命投稿比侵侵

假膠死撚開啦

好波！

香港人加油

邊個港奸負皮我個post

支持

刊登個時記得同我哋講

收到

Good

樓主有心

關於咩，啲傳媒好睇你啲野搵唔搵到食先post

6月9號同埋

感謝德國之類